---
tags: []
title: 第4期最終日
---
クリアコードは6月が期末なので今日が第4期の最終日になります。
<!--more-->


今期になって初めて社員が増えました。2名増えたのでクリアコードは全員で7名になりました。

また、今期も前期と同様にいろいろなイベントに発表者として参加し（[トップページ](/)にリストがあります）、これまで以上にたくさんの方とお話しすることができました。

業務でも継続してフリーソフトウェアの開発に関わってきました。いくつかはククログでも紹介してきました。

明日から第5期になります。これからもクリアコードをよろしくおねがいします。
